根度簡又入波吹奏區

屌 拉

拉啦

屌你

條撚樣食禁藥。

得罪你牙Nben?

樓主未卜先知

即買曼城fg

呢隊西波無人識射12m

樓主屈撚到

死燈閪
懷疑gme比你燈死

賓

一射射去YNWA到

又燈

鑌

牙些

場波未完 陣間會入

入左要空難

你入唔入都要死全家

支持條撚樣斷腳？

鯨sir陣間會入

治哥

屌你老母死閪狗

燈到飛機

又中

支啦

佢咸完瞓左

我死唔死全家關你撚事咩
好撚過你全家中風吊鹽水死唔撚去

根度簡呢條撚樣歐聯真係世紀大垃圾

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

拉一推一

拉。

推呀

推到樓主香餃橙

佢全家中風咁嘅樣

推到你死全族

笑西？ 下半場2a1g 撐樓主

又放針

應該飲左保利牛奶

樓主條259 10年如1日

信樓主下半場反cup

你又25牙joe？

唔好屈

我祝你隻259新一年掘唔到膠幣

家下可以睇廣告日日拎
你條259又柒

推撚爆

未完場 樓上7哂

？

入了

賓好球

樓主好波！

又唔駛del po了

痴線

唔駛刪po

要空難了

樓主

樓主超型

屌

N賓又贏

有料

cls 樓主預言家

反？

猁雞樂喊未

-6 唔計
拉

個個笑鳩牙賓既時候
原來牙賓先係先知
走得太前 唔好同佢地計較

你咸左

中

????????????????

半場

佢㩒錯

屌 即拎

屌你
我全場都有買

推

唉豬埋

好波！

又入

Push

梅開二度
賓好波

樓主癲左

痴撚線

樓主好波

樓主識波

有神快拜

會唔會燈到有hat trick

唔會啦。

❔

勁撚到

勁癲
近距離笠過成個米八嘅人

樓主未來人

樓豬

Lm

樓主反cup

幾時吹奏曼

等明叔上水反利

你估佢係狗父咁訓幾日咩

哭緊喪！？

喂，伯母個神主牌係邊，我清明幫你拜拜佢

世伯係醫院望住天花板吊撚住鹽水死得未

空難死撚左？

On9仔
成日叫我執你全家啲骨
而家等唔切上撚左山？

尊重

4大廢物

樓主鏝狗

樓豬精神分裂

賓太勁

黑占目弟

氵巷父同佢啲狗又柒

反賓注定失敗

樓主出黎？

點睇賓

佢吹奏既人都勁。

環保post

sqj

啱啱放咗。

新年流流講呢啲

唔敢覆？？？

？？？？？

唔關我事。

唔關

我事

拉？

Goal

樓主超屈

環保po

又入！

又入。。。